大家玩富途玩美股期權小心啲

屌佢,我前幾日買左末日SPCE PUT0515

岩岩SPCE 準備開始跌賺緊錢,話我個號唔夠錢行權幫我強制平倉，都未夠鐘收市就平撚左，佢一平完就開始跌
好彩係價內，唔係真係比佢玩鳩死

long side 都要夠錢行權？

係,仲要唔會講你知佢幾時會強制平倉,
價位同幾點平都由佢決定,平撚左先知

「風險」個到好似有得Check
你試吓搵

原本係較低風險，然後1點變左危險，2點半就同我平撚左佢

應該係因為富途美股佢有實物(股票)交易所以要確保你要夠錢行權

屌 我都係 2點同我平撚左

長倉都會斬架咩？
利申新手

我0.06比人平左
收市升到0.92

其實點解？你做long架可？

default係咪用實物交收？利申有sp，唔想現金交收

如果您持有價內期權，到期會自動行權，行權需要賬戶有足夠購買力，如果沒有足夠行權的購買力，如果您到期價內期權不想行權可以自行平倉賣出，如您沒有自行平倉賣出，富途會強制平倉。

仲話有權提早3個鐘平倉 痴撚線

Default應該係幫你平倉
但唔知點解未收市都會幫你平,自動平倉應該係收市後如果入左價內(至少唔知幾多點)就會幫你自動平
可能佢怕你到價內個陣想行權但行唔到要做margin
btw long左幾多張?

但係行唔行權唔係long side選擇嘅咩？
我無錢咪唔行權lor
點解要幫我平倉
仲要未收市就平？
咁仲點玩末日

現金定孖展戶口？

你坐到收市入價就唔到你唔行權啦,想玩到最後一刻咪準備夠錢接貨

因為可能富途得實物交收，咁入左價到期就會幫你行權買／賣貨，不過提早3個鍾就唔知點解，可能驚收市臨一刻有咩突發平唔到就提早幫你平左先掛，巴打有冇問下cs點解？

default唔係應該係實物交收咩？如果唔係都唔會見你唔夠錢call貨先幫你平倉？ 但如果收左市仲點平到？option冇盤後交易架wor
唔係我long

美股期權就係實物交收

冇選擇行唔行權個制架

接貨其實係咪要係option expired既下一個交易日一開市就會接左貨？

咁就放心啦，我做左sp，唔想現金交收

新手一問
富途買末日long call
到期之後佢會點幫我交易？

富途美股option係現金交收
無實物的 ib就係實物交收

關邊間事架咩,個期權合約本身係實物交收就實物交收架啦,現金交割就唔會斬你啦

價外咪鋪草皮

屌 早知前晚出曬佢😂

Long side唔接貨或者賣出去既話的確最後都係無錢賺

中資

輸晒無命賠

收皮啦 最好用係佢 為反而反 死港豬

屌。研究咁耐，放多d 錢入去咪得囉

邊有幾千萬放入去

應該係你開現金戶口先會咁？

玩開末日期權
但當日過期既唔會玩
星期一1至4玩當周過期，星期五最好玩下周

好似係「預警」個陣就要補啲現金落account到
咁佢就唔會平你倉

係因為你買左價內

想行權好似要打比佢個客服

大陸野

你戶口唔夠錢, 咪幫你平囉.
強平倉, 冇行會最後一刻先平, 中銀原油寶咪最佳錯誤範例.

正解，通常最遲末日前幾日就好轉倉，價內佢提早同你平係好正常，因為唔平會自動行使
呢個提早平倉都係風險之一

即係sp無得接貨

在期權到期日當天的交易時段，系統會持續監測客戶的帳戶持倉，在收盤前三小時起將會計算行權所需的保證金，如若帳戶變為“危險”狀態，客戶可選擇自行平倉末日期權，富途也將保留隨時平倉末日期權的權利；在收盤前三小時起，亦將減小末日期權的購買力。

即係如果我LP個行使價係19蚊,咁我戶口至少要有$1900美金佢先唔會幫我平倉?

根本係好正常，券商都有自己嘅風險管理

價內咪接囉

站在劵商其實好正常

收皮啦 IB係法拉利牛牛係單車咋

IB真係抵到爛

我想問下如果做個股sp, 係咪只要一直維修接貨既cash 就夠，中途個put 既保證金應該點都唔會升超過接貨既本金吧？